啱啱同呢度某位手足玩遊戲王玩到反枱

真係以為自己有千年積木咩

當年有條友係咁我面係咁揭兩隻獅子係咁抽卡
抽夠一set埃及野就話贏左
我即刻開佢波生吞左兩張獅子

弱智先玩遊戲王

呢句真